校園台乾淨番

冇左基中

係

你老母俾狗屌
成個弱智咁 成版都係你

弱智同成版都係我冇咩關係

Btw我都係讀基中
估到佢係邊個好耐

而家唔得閑
我晏啲會推返起啲po